華G瑩：日方不要為自己擴充軍備尋找藉口

日本防衛省發表《防衛白皮書》，指北韓的軍事活動，仍是對日本構成的最大安全威脅，又關注中國的軍事擴張及領土野心。在北京，外交部發言人華春瑩指，中方不能接受日方有關表述，認為誰有野心的問題，這頂帽子是扣不到中國頭上。她批評白皮書對中國正常的國防建設及軍事活動進行指責，又對中國正常的海洋活動說三道四是毫無根據及極不負責任，希望日方不要為自己擴充軍備尋找藉口，而是要由地區和平穩定以及中日發展大局出發，多做有利增進兩國互信及安全，維護地區和平穩定的事情。
華春瑩又指，半島問題各方應照顧彼此合理關切，展現誠意及靈活性，確保半島問題政治解決方向不偏離，各方應鼓勵及支持這樣努力，去加油鼓勁，而不是潑冷水。

無端端係國際海域做個人造島出黎，都叫正常海洋活動？
咁異形係你個肚度產卵，係咪叫正常性交？

支那嚴重干預日本內政

你今年整咗百幾隻戰艦喎

支那講到自己係正義警察咁

大陸口交部，成個死八婆欠性生活聯盟，日日九叫

今次睇下班五毛點解釋

五毛做乜係每個留言擺低負評就算
唔出黎講兩句
唔洗幫支那手反日咩

仲要追住個post
又幾專業喎

口交部當耳邊風就得架啦，
依家支那咁狀況，日本怕佢有牙咩

哈

咁認真對待支那廢話
恐怕世上只有連登

人地擴軍係內部事務，不容外國說三道四